愈諗愈覺得成件事係條女搏上位自演自導搵人扮強姦

邊有可能咁唔好彩係咁多日入面係咁多人當中比人捉去強姦 仲要又會咁好彩咩事都冇發生到
我一睇就估到係條女為左搏上位想出名 係到搞單大龍鳯 再出黎扮受害者拎光環
支持警察拉佢浪費警力

突登著到咁撚淫賤 條女心機重到

非禮死刑化

屈人非禮死刑化就岩

AGGER

乜撚野自編自導，我屌你老母啦

sor9

哦你死啦,你唔話係差佬非禮同逼人吊頸自殺

得罪左班死港女同狗公

你可以報警話有人揸你對肥仔波，都可以拎光環

咪臭係 害左條仔既前途

20隻狗公負皮

Arm

狗公唔敢覆😂😂😂

見到你依啲失敗者就覺得可憐

唔同意見就係失敗者
宜家班00後真係呢😤😤😤😤

失敗在於你認為講啲嘩眾取寵嘅說話可以獲得認同感
無用架，治標唔治本架

同呢啲attention whore嘈嚟曬氣啦